大量坦克車已運到深圳

Ban

收皮啦三毛

香港人有團結一致 對抗中共勢力

唔好俾啲分化撚分化
【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

香港人加油 6月9號見

已舉報

source?

圖？片？

美軍大量戰艦已經係香港南面水域遊船河睇下邊個驚邊個

完全封鎖

國土煉成陣

想問如果係網上發佈令人不安嘅虛假信息會有咩刑責？

無source就咪亂up啦柒頭

又如何，夠膽咪出坦克

今時唔同往日，個個都拍到片，一拍完就upload 到

曼狗

刁
777
HKP占占占HK

龍岩站有十幾架
tg有片

好不安呀！

lego車？

洗鬼出坦克咩，駐港部隊都夠啦，如果真係要清場

高鐵軍用隧道已起到維園女王像下底

任何人如透過互聯網發放惡意虛假訊息，不但需要負上民事責任，根據《刑事罪行條例》，更有可能干犯有犯罪或不誠實意圖而取用電腦之罪名，一經定罪，最高可被判處監禁五年。

送中通過左又唔知點計呢

0.3

萬能key唔係俾法官廢左咩？
不過真係弱鳩智
同一個行為，現實鳩up無罪經電腦就有罪

非常詳盡，特別欣賞嘅係貼埋source 呢個舉動真係好好嘅習慣，你知啦，討論區呢d大眾平台好多人亂up24唔洗本㗎嘛我代樓主多謝你嘅高質解答

會變7年，啱啱好meet到送中門檻

唔同你講咁多
我屌你老母 死返大陸啦

警察：屌你老解當我地廢咖？

香港人船頭驚鬼船尾驚柒

嚇鳩港豬 唔駛用劍嘅

有時玩野要識分寸

樓主請收錢

好撚驚呀 坦克都拎嚟講 1945年呀下？

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒生滋甩毛爛笑化花粒白濁性冷感梅毒閪都唔撚柒得嘅 樓主全家長命百歲 百病纏生 失業 失戀 絕子絕孫 一世冇運行 去到邊比人憎到邊 出街踩屎中雀屎 踢石仔仆街 食飯食到肚痛 睇醫生排10個鐘以上 所有你想要嘅嘢都唔會有

咁得人驚，我去銀行禁錢先

Heavy machine gun ~~

剩係傷害13億人民感情都夠你坐

又咁諗
點解我地祖國有坦克車經過你會不安？
我地都冇犯事
行得正企得正點會無啦啦畀坦克車碌過

況且天安門冇發生過任何事
一定冇碌過人
一定係熄燈返屋企
冇人開槍
係啲人FF

仲有潛艇已經係中國境內戒備，等機會滅絕支那種

我唔驚祖國嘅坦克車經過呀，我係驚11年後我比人因為揸坦克車撞死個女大學生拉咗我渣，姓桂咁冷門都撞名，我個名好普通好易同人撞名㗎咋

樓主洗定patpat

6/9之後姓乜都拉得嫁喎

就算占打到黎，都要推翻佢

嚇撚死我

愛國就唔好用iphone 快改用華為啦，死三毛

不安

圖都冇張
冇規冇舉

排屌你老母果條龍就排到深圳

大量7日鮮已運到香港

樓主可以同佢老母短聚了

又整肉餅

係就快手啦
睇下歐洲有咩反應

享受單機連登由你做起

又fake news....

借啲意打殘體字？屌你老母！

咁炸咗條隧道可以滅咗支那隊兵

大量Ironman 已到香港

成日喺攝台見到樓主
估唔到你竟然係3毛
我真你對你好失望

我都收到風復仇者聯盟黎左香港

深圳有坦克？？！！

老實
最好嚟多次64
香港獨立就指日可待

祝樓主生日快樂

咁多人負評？
無人明張圖講咩？

又扑多隻五毛狗,呀唔係人地依家得3毛咋

圖都無張

大家停comment 喇
唔好再top呢D喇

意義大晒？打殘體就唔啱啦

驚閪你

69
有無dress code

最後句野應該係咁
______占占占

SOR ____占占占

bam

深圳人起義？

坦克轆港豬不是夢

想見下

睇kyle都知獌狗咩料啦

樹大有枯枝

要人信起都比張假圖啦

不誠實使用電腦

block左條五毛

又block一件

塞車都塞到佢地行唔到入城啦

完全封鎖「山_神」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

親 你咁樣 三毛都俾唔落喎
作個好啲既先嚟

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

On9 殘體字先表達到個意思
唔好為屌而屌啦

你眼中係殘體字？
我眼中係一件好值得人去哀悼既事喎